屋企唔夠位 換notebook

因家中位置不足 想換notebook 求推介
預算10000以下
主要用途
睇戲（ 想駁電視/27寸mon)
睇相 比較小打機 最好玩到lol之類既game

求其一部都得啦

10k
玩lol
輕鬆啦

咁咩牌子好

公屋仔就唔好再晒錢買電腦喇
落網吧打機啦

公屋仔都有要求

Itx箱得唔得
我都因為想細 屌左部itx開心用緊

itx有d size好細，擺檯底都仲有位

itx desktop > notebook

唔該晒咁多位 買左notebook 最主要想拎黎拎去 駁電視睇電影